係街見到d學生妹用wechat

唔知點解會覺得佢地系做緊g

咁都唔知點解？

以家d 00後咁有錢都要做雞

係咁SEARCH附近的人都冇

蓋青原來都係死雞蟲一條

系你老母

佢叫雞玩毒龍鑽玩到瀨屎汁

好多wo

收皮啦連登小班長